[黑暗兵法]林鄭見反對嘅人開始唔夠多，就搞壇黑警勾結無差別攻擊送一啲藍絲&中立撚去我地陣營

100萬 -> 200萬 -> 50萬-> 40萬

心諗你班友越搞越霉唔係路
黃絲要動員已經動哂都係得咁多
塊餅已經食完
就整單柒野出黎，唔示威都打，撐警都打，令仲有少少良心嘅中立撚瞓醒同藍絲變節
個餅又大左

港獨之母
We connect